用厭windows？試試apricity os

裝係vm玩下都得架

不過我用到剷埋windows至今兩年，過程係付出少少時間(耐唔過裝windows driver同裝after effect同搵plugin)學習，收獲真係唔少

裝完入唔到desktop，問題多多，不如用manjaro linux。

貓义BB應該幾鍾意佢 :

chromebook 裝唔裝到

咁似啲content farm titile

用ubuntu

好心你咪成日以己度人啦:
自己裝到用到 = 人地都一定裝到用到 => 要裝自己裝到用到果隻!
自己裝完用唔到 = 人地都一定裝完用唔到 => 都係要人地裝自己裝到用到果隻!

你同Mr.A一樣, 都係犯咗呢個logic通病, 太過opininated, 唉!

(P.S. 個個Linux Distro都有自己既community, 大家又有Stack Overflow做參考, 起碼都應該睇下眾人既意見先落conclusion啦! 發覺power_off你好多時都只以自己為standard, 咁同林鄭之流有何分別呢?! )

shhhhhhhhhhhhh

你真係鍾意搵嘢嚟講，我呢個係我自己嘅意見同用後感，我從來無要求人哋跟隨，我點會同Mr.A 一樣？

我都試過裝完入唔到 重裝過先至得

Sorry, 係我多事!

BTW, 啱啱清潔緊電腦枱時, 係櫃桶底摷到篇咁既野, 似乎幾啱囉嚟形連/高登仔覆人post時常用既技倆!

FALLACIOUS(謬誤的) ARGUMENT

A fallacious argument is either deliberate(專登) or inadvertent(唔小心). In either case, it is an error that invalidates an argument. You should take care to understand the logical methods of persuasion, lest(以免) you fall into "logical fallacy(邏輯謬誤)", either as a writer or as a reader. Logical fallacy may use one or more of the following techniques:

Red Herring begging the question(以假定作為論據進行討論; 迴避問題既實質), ignoring the context of the argument, or bring in a false issue

Argumentum ad Hominem attacking the man rather than the issue

Hasty Generalization jumping to a conclusion without evidence

Black-White or Either-Or Fallacy stereotyping(對某人/事有一成不變既睇法), drawing faulty or inadequate causal relations, or considering only two alternatives(非黑即白也) when others may be available.

False Analogy forming comparisons between two or more things that should not be logically compared.

唔知大家多數採用/誤墮邊個方法嚟覆post呢?!

林鄭 系公眾人物 有公職 有公權力 有資訊優勢
power_off 系公眾人物？有公職？有公權力？有資訊優勢？

False Analogy 不當類比（謬誤）
例：「咁同林鄭之流有何分別呢？！ 」

留名待裝

( Show Blocked User - Sky_Croc )
簡體5毛黎

唔怪得一提起林鄭就起晒桿!

Ad Hominem Fallacy 訴諸人身（謬誤）
例：「簡體5毛黎」

DLLM, Sky_Croc你呢條5毛一早現L晒形, 仲係度扮無辜?!

DLLM, Sky_Croc你呢條5毛一早現L晒形, 仲係度扮無辜?!

(DLLM, TinyPic你食屎架, 用親你都upload failure)

hello 巴打，我係隔離post問過你嘅巴打
我今日裝極都裝唔到, desktop同laptop
佢地都係卡咗係running unpackfs operation
上網搵唔到我呢種問題
有無方法解決?

vm裝？你個disk partition係點？

裝落USB 我揀咗wipe all佢自己幫我分

咁都抽到A狗